差佬恥中有你

差佬恥中有你 (香港史中有記)
讓自殺槍聲響一世紀